【咁小氣？】比基諷刺皇馬：我們出局都有掌聲

在首回合0-3輸波的情況下，巴塞次回合拚盡全力，依然無力回天。雖然球隊被淘汰出歐冠盃，但魯營現場的球迷還是為巴塞球員送上了掌聲。

《馬卡報》賽後組織了一次討論：在球隊出局的情況下，依然為球隊鼓掌，魯營球迷的行為是正確的嗎？

比基在Twitter上加入了討論，這一次他依然沒忘記嘲諷一下死敵皇馬：「對有些人來說，看到魯營球迷在球隊出局時依然送上掌聲，是一件很難受的事情。（在班拿貝）他們已經習慣了聽到球迷的噓聲，即使球隊晉級。」

鳩白
做咩呢排貢猛既

比d掌腥自己!

c朗諷刺碧基：我續約都有掌聲

佢忍左成季
宜家完左季終於可以衝出嚟

喂。。你咁樣踢爆好咩

皇狗又圍爐

仲有笑聲添

咪係囉 笑到咁大聲邊會聽到掌聲 肯定係9up

唔好咁少氣

有d球員好明顯只是打工 攞糧

拉莫斯同碧基就肯定係真皇同真巴
有咩事 都係度抽對面

最記得2條友打中堅踢荷蘭時
真真正正放題

如果ea搞相合性 呢2條友肯定得1

兩條友係國家隊好fd

其實碧基真係好撚柒
有時甚至係佢搞到疤個名更臭

咪就係

我懷疑佢地兩個本身fd底

疤個朵有九成係特警同影帝整臭既

最近國家隊佢地訓練玩到好似開心

Fd底黎嫁 屌

真心唔明點做fd

應該成日交流演藝心得

賤種插水黑哨拎西甲歐冠
我地psg戰役贏盡民心
你覺得邊間球會地位高d?

淨係北京電視機都贏好多民心啦

佢真係好柒，宜家先出聲？你唔好等到你退休個日先出聲